[日文撚] 有冇高手可以完全翻譯到呢段既意思?

本来、刑事裁判における犯罪の証明には、捜査機関が「被告人が犯罪をした証拠」を提出する必要がある。しかし、痴漢の場合は物的証拠がほとんど残らないという犯罪の性質上、被害を受けた者の「この人が痴漢をした」との証言（犯人識別供述）と被疑者の自白程度しか証拠がないことが多く、その証言ないし自白が信用されるものと認定されれば、具体的な物証がなくとも実際に犯罪をなしたと見なされる傾向にある。日本は他の近代法治国家と同様に推定無罪の原則を採っているが、痴漢を含む性犯罪に関しては、容疑者がいわゆる「悪魔の証明」をしない限りは被害者の訴えのみで有罪が確定するケースが大半である。

本來刑事案、搜查機關(Eg:檢察官)必須提出被告人犯罪的證明
但係痴漢既情況下往往唔會有物理證據留落來
除左被害者既 犯人識別證供（eg 呢條友係痴漢 ),同埋疑犯既自白外係唔會有其他證據既情況很多。一但認定左呢個冇證言既自白，冇物證都好都會傾向認定你有犯罪。

雖則日本同其他國家都係採用無罪推定既原則、但在包含痴漢既性犯罪上。係大多數case入面，疑犯係連所謂 惡魔的證明(犯罪證據）都冇既情況下、只因被害者的控訴下被判有罪。

Tldr譯法：
日本d痴漢罪或性罪行
條女話得你係 你都可以洗撚定八月十五了
大半case 冇物證都會判你有罪lol

呢篇文好撚拗口 同 囉嗦
我唔知係我功力未夠定係佢真係寫到1999
我盡量直譯唔係意譯原文
因為我唔知你完全翻譯既意思係點
所以唔好介意我譯到1999
因為原文都99 地

利申n1 低空飛過
有錯請屌

疑犯除非提供到惡魔的證明(不可能的證據), 否則大多數情況下都會被判有罪。

*否則大多數情況下都會只因被害者的控訴被判有罪*

樓上唔該
屌解錯

唔該哂兩位
但係點解又話無罪推定 但又要證明自己清白？
因為條女話你係=人證
你自白=無證？

因為被害者證供多數被接納

做女人真好

日本俾人拉話基本上冇得甩身
除非條女告完你反口話記錯
又或者有cam影到冇可能掂到條女
好痴線

Sorry 可唔可以搭單求翻譯

ところで、男性がおふくろの味に憧れる原因に、主婦の家事の手抜きと子供中心の献立が言われるが、私もその手抜き主婦の一人としていわせて頂くと、味覚というのは甚だ流動的かつ身勝手なものとはいえないだろうか。

係日本搭火車記得放撚哂兩隻手上扶手，
依家日本啲新火車都開始有防犯カメラ
比佢影到你當時兩手都係扶手位會安全好多

可唔可以要求驗條女身上面有冇你DNA組織?